單靠少少既資料，有冇可能會搵到我爸爸

依件事我一直都唔敢同現實既朋友講，因為覺得唔好意思
我又請唔起尋人專家，所以好想問一下，到底有冇方法搵返我爸爸

當年我媽媽算係好玩得既女仔，成日都去飲酒
結果就同一個外國男人一夜情，後尾生左我出黎
依件事都係近幾年媽媽身體變差先同我講
以前我一直都以為爸爸只係意外好早就過左身

依家有既資料，就大概只有佢既名(姓都冇)、以前係邊返工同埋佢係波蘭人
而且唔肯定到底係唔係真
就算係真，可以點樣搵
就算搵到，又點可以無啦啦話佢多左個女
當然我唔會影響到人地生活，但最起碼我想知爸爸係邊個

如果只係有依D資料，你地覺得搵到佢既機會大唔大? 我會靠自己去搵

歐洲妹

我係香港人

咁個樣有冇分別?

mixed？

同你一齊搵啦

Homo sapiens

認真，我想搵好耐
但另一個矛盾係我媽媽唔知道我想搵佢
我亦唔敢同佢講我想搵佢
因為我諗我媽媽都太辛苦啦

其實真係好大海撈針
不過都幫推

有心既用時間同錢應該搵到

wow你係點唸到架

絲打不妨講低邊間公司做過話唔定有人知呢

唔該哂

錢就真係冇...屋企本身負擔已經重，不可能咁樣哂錢

佢應該係華沙理工大學度教書
我媽媽唔肯定，因為冇可能記得全名，但佢印象中係理工學院黎
而我CHECK過可能係依間，因為媽媽話過佢係華沙返工

Facebook有冇佢名?

因為只係得名，所以好難好難好難搵
正如係facebook搵Tom, Ken咁

搵我老豆做咩 我唔想有兄弟姊妹

"好玩得"?

咪即係公廁

私家偵探?

請私家偵探

樓主一定好靚女

既然有名
又知係華沙教書
fb可能有寫職業同地點？
不過要花啲時間去逐個check

學校website都有機會有 tutor;, professor list啦

ons就算把啦 人地都唔知配左幾多種

如果以網上搵人黎講
資料一D都唔少

至少已有：
名
工作機構
國藉

但你唔講個名好難幫到你搵囉

最難係波蘭係用波蘭語為主
即係唔好用中文英文黎搵
可能要靠翻譯工具將英文譯做波蘭語黎搵
但唔排除佢都識英文

最怕佢少玩FB或少係網上留痕跡

但至少間大學會有舊老師資料
差在有冇擺係校網
最壞打算
網上如搵唔到
親身去間大學詢問舊老師聯絡方法
就算email都好好
但就要度好點解話
唔通話我想搵個同我阿媽一夜情嘅爸爸
或者作個大話黎方便查詢會好D

好多尋人個案得更少資料
失散幾十年以上都搵到個親朋
最重要尋人唔好輕易放棄